我覺得紐卡素今場打得唔差，季尾應該護到級喎

喜鵲球員有質素，賓帥勁
卡城哈菲就應該死撚晒架啦，季尾英冠見啦

仲有時間追,OK既,我信肥賓